連登呼籲：釋放警察散仔協會主席林志偉

要求林志偉立即出黎講兩句，元朗恐襲後班手足俾人屌到不似人形。快手出黎撐下。
你連英國議會都可以寫信去串。
區區香港人你洗咩放在眼內？
有合理懷疑林志偉俾人軟禁左。

釋放林志偉！！